[支國法治]警察：我穿這身衣服，代表法律！

警察：剛才兩個家長鬧事，被行政拘留了，你們小心點！我穿這身衣服，代表法律！
老人：你說得對代表法律，說得不對代表什麼法律啊？
警察：......把他給我帶走！ （惱羞成怒）

唔知廢老廢中點睇支國法治呢